【入zone】其實青峰先係男主角？

~引進黃瀨完整奇蹟世代
~同黑子形成光與影
~最早領悟無敵是最寂寞
~觀眾角度第一個入zone
~連動火神入埋zone
~winter club 成為解說之王

成個故事發展完全 carry 晒

只有青峰唔係超能力

乜姿勢鳩dum 都入
咁都唔叫超能力

見過有真人可以9掉都入
咁當然冇青峰咁誇

唔知點講 前期真係唔討人喜歡 後期性格好左

五個入面
青峰性格底係野性奔放
比較有啲似阿含

但係內心係好中意籃球
只係見到自己玩撚晒
有種寂寞感

我覺得佢比較似 現實中學雞性格
打得好 就以為天下無敵。。覺得冇人勁過佢。。
成熟d睇下職業級就會知自己唔夠人勁la

其實後期解說王
先係佢成套嘢最高成就

每次誠壇最重要轉拆位
都係青峰解說

入zone果part
佢直情係導師演講

佢個轉折位
係帝光打有一隊
一開頭好高士氣
最後放棄企晒係到

果下青峰眼神錯愕兼戚戚然

最好睇都係帝光合作個時期

帝光篇真係最好睇
唔係9吹拆散啲大佬逐個打
係真係有劇情導致

咁事實佢中學個環境真係天下無敵喎，職業又唔會理初中生，就算將來點點點，佢現在，初中可以對戰到既都怕撚左佢地，幾時先成長到到職業

乜第一個超能力唔係線間既後場3分咩，企定唔使跳咁制一野穿針

綠間

青峰對住鬼佬最強個隊都輸唔哂
得隊長同隻怪物叫勁過佢

其實係日本真係冇對手